<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">Power saver</string>
    <string name="bam_notification_btn_nevershowthis">HUWAG NA ITONG IPAKITA</string>
    <string name="bam_notification_btn_turnon">I-ON</string>
    <string name="bam_notification_content_text">I-on ito para patagalin ang baterya!</string>
    <string name="bam_notification_content_title">May mga App na kumokonsumo ng baterya sa background.</string>
    <string name="fih_power_saving_apply_notify">Ang Power saver ay nakabukas</string>
    <string name="fih_power_saving_apply_notify_msg">Walang aytem na naka-enable</string>
    <string name="fih_power_saving_apply_ticker_msg">Ang Power saver ay nakabukas, walang aytem na naka-enable</string>
    <string name="fih_power_saving_background_activity_text">I-enable ang Background activity manager para lalong tumagal ang baterya, pero ang mga notification ng ilang App o Email ay hindi makukuha kaagad. Maaari mong pamahalaan ang tagal ng baterya sa pamamagitan ng pagdagdag o pagtanggal ng mga App sa whitelist.</string>
    <string name="fih_power_saving_background_activity_text_blacklist">I-enable ang Background activity manager para lalong tumagal ang baterya, pero maaaring hindi makuha kaagad ang mga notification ng ilang App o Email. Maaari mong pamahalaan ang tagal ng baterya sa pamamagitan ng pagdagdag o pagtanggal ng mga App sa blacklist.</string>
    <string name="fih_power_saving_data_turn_on_dialog_msg">Ang pagbukas sa mekanismo ay maaaring magresulta sa hindi pagtanggap ng application ng realtime na impormasyon mula sa Internet kapag nakapatay ang screen.</string>
    <string name="fih_power_saving_dialog_cancel">Ikansela</string>
    <string name="fih_power_saving_dialog_ok">OK</string>
    <string name="fih_power_saving_doze_high_consumption">Malakas na pagkonsumo ng kuryente</string>
    <string name="fih_power_saving_lpm_dialog_msg">Ang mode para sa mababang power ay aktibo na.</string>
    <string name="fih_power_saving_notice_dialog_title">Paunawa</string>
    <string name="fih_power_saving_permission_cancel">Ikansela</string>
    <string name="fih_power_saving_permission_first_time_or_always_deny">Upang gumana nang maayos, ang app na ito ay nangangailangan ng karagdagang pahintulot. Mangyaring magbigay ng pahintulot kapag tinatanong.</string>
    <string name="fih_power_saving_permission_lpm_notification_summary">I-tap upang payagan</string>
    <string name="fih_power_saving_permission_lpm_notification_title">%s ay nangangailangan ng pahintulot</string>
    <string name="fih_power_saving_permission_msg">"Upang gumana nang maayos, ang app na ito ay nangangailangan ng mga karagdagang pahintulot. Mangyaring pangasiwaan ang pahintulot ng %s's sa Setting."</string>
    <string name="fih_power_saving_permission_settings">Settings</string>
    <string name="fih_power_saving_pw_turn_on_dialog_msg">Ang pagbubukas ng mekanismo ay maaaring magresulta sa hindi paggising sa aparato sa tamang oras ng mga application na may alarm o notifications. Inirerekomenda na idagdag ang mga application na ito sa white na listahan ng panaka-nakang gumigising mula sa pahina ng setting nito.</string>
    <string name="lock_screen_ap_protect_title">Background activity manager</string>
    <string name="switch_off_text">Off</string>
    <string name="switch_on_text">On</string>
</resources>
